每日跑10km，睇睇身體會有咩變化

今曰在運動場跑左50個圈，堅持每日執佢10k，

跑運動場悶撚死 睇你堅持得幾耐

無負重訓練好易變排骨仔

你隻腳遲啲可以唔洗要

rip 有朋友就咁肺出事...

樓主女朋友呢

正路跑街
每日25個圈 你唔悶我都厭

球場多學生妹呀
成日跟住D 學生妹後面跑